lol 約戰群

推

Pish

推到痴咗線

小推

輕輕一推再次記起

Push

P

Voyboy

Bigfatlp

Hosts hot gg

樓主推po推到語無倫次

Faker

Marin

垃圾拳頭社

Doublelift

Huni

1

3

4

6

垃圾拳頭

垃圾騰訊
求侵侵收返拳頭

Riot

8

9

推五推

!

A

join la

L

客家人?

5

（

？

F

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

田

尸

山

竹

唔

R

I

J

C

B

居

嘔

22

17

請問有冇DISCORD

我客家人

Y

12

21

16

10

11

20

14

15

13

19